[
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1600467108.0,
        "description": "nunca falhou ate hoje",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR.UTF-8",
        "rating": 100,
        "reported": 0,
        "review_id": 273015,
        "score": 41,
        "summary": "maravilhoso",
        "user_display": "Victor Henrique  Silva Costa",
        "user_hash": "e2b7f5bb500cc983418d45bd26c0f93266669f07",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.36.4"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1601659664.0,
        "description": "eu n\u00e3o consigo abrir as configura\u00e7\u00f5es vou tirar ponto e falar com seu chefe",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 40,
        "reported": 0,
        "review_id": 278617,
        "score": 41,
        "summary": "orivel",
        "user_display": "LeandroClaro",
        "user_hash": "a3bfc07d1fbd956f1f939a4e47cdc8e1b3e932cf",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.28.2"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1599099783.0,
        "description": "Se ele \u00e9 para configurar, mas n\u00e3o abre!!??",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR.UTF-8",
        "rating": 20,
        "reported": 0,
        "review_id": 266635,
        "score": 33,
        "summary": "Uma porcaria",
        "user_display": "hugo",
        "user_hash": "7afc4c87361ce7ee6704d6cb81b85c44e6732fcb",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.36.4"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1594250790.0,
        "description": "Cumpre o que promete, permite configurar o sistema.",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR.UTF-8",
        "rating": 100,
        "reported": 0,
        "review_id": 244575,
        "score": 10,
        "summary": "Funciona bem",
        "user_display": "Lucas Gomes",
        "user_hash": "250fd731e6d98efac835f823f242822569c82292",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.36.2"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1565318780.0,
        "description": "N\u00e3o consigo abrir as configura\u00e7\u00f5es.",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 20,
        "reported": 0,
        "review_id": 69901,
        "score": 0,
        "summary": "N\u00e3o consigo abrir as configura\u00e7\u00f5es",
        "user_display": "raiden",
        "user_hash": "df9718101dbdd441a9b31eace69f67d0d3ba6afa",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.28.2"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1565639507.0,
        "description": "N\u00e3o funciona. Depois da primeira altera\u00e7\u00e3o, nunca mais volta a funcionar e nem sequer dixa abrir as configura\u00e7\u00f5es.",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_PT",
        "rating": 20,
        "reported": 0,
        "review_id": 71365,
        "score": 0,
        "summary": "Bloqueia sistematicamente",
        "user_display": "r00t",
        "user_hash": "cb56d7392d6828f9450d3e2aad59ceef36864297",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.28.2"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1565647589.0,
        "description": "Muito bom , faz oque promete",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 100,
        "reported": 0,
        "review_id": 71407,
        "score": 0,
        "summary": "Muito bom , faz oque promete",
        "user_display": "fabiofg",
        "user_hash": "d843eb1e884c74d2ca3bc220548b09f217010581",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.32.2"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1566149311.0,
        "description": "Executa, mas n\u00e3o abre no Desktop ... j\u00e1 tentei de tudo e nada ...",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 40,
        "reported": 0,
        "review_id": 73636,
        "score": 0,
        "summary": "Probelm\u00e1tico !",
        "user_display": "Joarez Wernke",
        "user_hash": "12181cf9156d1c8f6aa88ca0329f1bc3f0bd7287",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.32.2"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1567829642.0,
        "description": "nao abre de forma alguma",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 20,
        "reported": 0,
        "review_id": 81178,
        "score": 0,
        "summary": "nao abre de forma alguma",
        "user_display": "Jonatan",
        "user_hash": "856b9f943179165a60c8074a922e2772c87e0f53",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.32.1"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1569021892.0,
        "description": "n\u00e3o esta abrindo as configura\u00e7\u00f5es, consertem !",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 20,
        "reported": 0,
        "review_id": 86643,
        "score": 0,
        "summary": "n\u00e3o est\u00e1 abrindo",
        "user_display": "Jonathan",
        "user_hash": "24c53ddf5b20abeac4e04782944e3e6414cee22e",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.28.2"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1569685017.0,
        "description": "Permite configurar todo o hardware",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 100,
        "reported": 0,
        "review_id": 89802,
        "score": 0,
        "summary": "Completo",
        "user_display": "Sergio",
        "user_hash": "fef492bdc96945dab9f1b7b10b1b6f67676cd584",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.32.2"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1571590033.0,
        "description": "Estou com o mesmo problema dos colegas. A tela n\u00e3o \u00e9 exibida, embora pare\u00e7a ativa no lado esquerdo, onde aparecem os \u00edcones de acesso r\u00e1pido.",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 20,
        "reported": 0,
        "review_id": 98757,
        "score": 0,
        "summary": "N\u00e3o abre!!",
        "user_display": "Cristiano",
        "user_hash": "2666503f533fca11f6bc53f38673d8a923347849",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.34.1"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1573854393.0,
        "description": "Diversos usuarios est\u00e3o tendo problemas. \nAinda n\u00e3o busquei entrar em contato. \nO que irei fazer apos este comentario.\nPe\u00e7o que sempre verifiquem estes comentarios, pois esse problema esta acontecendo a logo tempo. \n\nObrigado",
        "distro": "CentOS Linux",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 100,
        "reported": 0,
        "review_id": 111141,
        "score": 0,
        "summary": "Ele \u00e9 otimo, mas apos as ultimas atualiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o esta funcionando",
        "user_display": "CeoSewak",
        "user_hash": "2d94e468ac8a7b45aeb62dba9f22a6f5bb941c79",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.28.1"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1574897266.0,
        "description": "O aplicativo n\u00e3o abre no novo Ubuntu 19.10!",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 40,
        "reported": 0,
        "review_id": 116475,
        "score": 0,
        "summary": "N\u00e3o est\u00e1 funcionando no 19.10!",
        "user_display": "AIRTON",
        "user_hash": "fa9e096cfee1b79c6961b0f093bb463443ef831c",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.34.1"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1576789224.0,
        "description": "Consegui abrir das primeiras vezes que usei , por\u00e9m deixou de funcionar.",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_PT",
        "rating": 40,
        "reported": 0,
        "review_id": 125916,
        "score": 0,
        "summary": "N\u00e3o consigo abrir as defini\u00e7\u00f5es!",
        "user_display": "rubendsm",
        "user_hash": "f80edfd81e5da00b7c612d40d3e5a0f59f0aa1b1",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.34.1"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1580250078.0,
        "description": "simplismente n\u00e3o abre",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 20,
        "reported": 0,
        "review_id": 143490,
        "score": 0,
        "summary": "N\u00e3o abre (it is not open)",
        "user_display": "elton",
        "user_hash": "203b423db31525fea0a128d73162fafb224fd487",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.32.2"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1583856748.0,
        "description": "Simplesmente n\u00e3o abre.",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 20,
        "reported": 0,
        "review_id": 162496,
        "score": 0,
        "summary": "N\u00e3o abre",
        "user_display": "Jackson",
        "user_hash": "361dc6ee04aed743c0fc3d089665845d8acc8333",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.34.1"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1584205816.0,
        "description": "N\u00e3o estou conseguindo acessar as configura\u00e7\u00f5es, por qu\u00ea?",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR.UTF-8",
        "rating": 20,
        "reported": 0,
        "review_id": 164314,
        "score": 0,
        "summary": "Configura\u00e7\u00f5es",
        "user_display": "Berg",
        "user_hash": "73096758c00a5fb00ba2cac8e207a80e14caeeb2",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.36.0"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1584352360.0,
        "description": "N\u00e3o funciona, n\u00e3o consigo acessar nenhuma configura\u00e7\u00e3o.",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 20,
        "reported": 0,
        "review_id": 165256,
        "score": 0,
        "summary": "Droga",
        "user_display": "paschoal",
        "user_hash": "ac9461d401b79bdfb9d6bdd1b53a52bcaaeff110",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.34.1"
    },
    {
        "app_id": "gnome-control-center.desktop",
        "date_created": 1584738683.0,
        "description": "Simplismente parou de funcionar.",
        "distro": "Ubuntu",
        "karma_down": 0,
        "karma_up": 0,
        "locale": "pt_BR",
        "rating": 20,
        "reported": 0,
        "review_id": 167566,
        "score": 0,
        "summary": "N\u00e3o funciona",
        "user_display": "Edward Ferraz",
        "user_hash": "6ae6c559a9dfc1c0a0013bfaa269a50a5b412e95",
        "user_skey": "0ab51c879c4d4015566def2a1392e93c8c047777",
        "version": "3.28.2"
    }
]